嚟緊HKBN份約到期 換唔換ISP好

原本想換去HKT，但喺有人屌過HKT仲話唔好揀佢
各位巴打會推介邊個ISP?